一人一個聞過最臭嘅嘢

我先，海之戀商場入面個廁所

之前入去屙屎，差啲出唔返嚟

佩服啲清潔工可以係入面捱到成日

臭過大欖隧道轉車站流動廁所？

林鄭塊西

荃灣海濱（藍巴勒海峽）

支那鄉村公廁

林生上連登？
辛苦曬

鯡魚罐頭...屌
臭過死老鼠，以前公司有老鼠板，捉到隻大老鼠，佢一爭扎就扯爆自己個肚先死，個臭味太獨特，難以形容

咩人黎？

白色珍珠

大陸高速巴士客運站廁所

借刀

林手足？

吊頸嘅屍體 次次遇到都真心頂唔順

邊個事後清理？呀姐扔落垃圾桶？

半自爆職業

D手毛

擺喺電飯煲兩個禮拜嘅飯 一打開 臭到要跑

臭到成個香港都聞到

算唔算真係一生難忘

同其他有咩唔同

壓爛左既白色珍珠

林手足

珠穆朗瑪峰大本營個廁所

係啊，阿姐嚇到帶三層手套加口罩，掉個時有二個膠袋

應該係

師兄，堅料喎。

樓主老母

家姐同妹個m布 衫褲 真係好撚臭
兩個仆街唔執房

前度出完街未洗嘅閪

清比佢帽左？

私怨死開啦

精

鍾欣桐/連詩雅

有冇正面抬返條屍落嚟

臭閪

好臭 但應該有嘢仲臭

123

肚臍屎

幾靚女

又要打J
又要打J 又要打J
又要打J 又要打J 又要打J
又要打J 又要打J
又要打J 又要打J
又要打J
又要打J
又要打J 又要打J
又要打J 又要打J 又要打J
又要打J 又要打J 又要打J 又要打J
又要打J
又要打J
又要打J 又要打J
又要打J 又要打J 又要打J
又要打J 又要打J
又要打J 又要打J
又要打J
又要打J
又要打J 又要打J
又要打J 又要打J

咁既樣都食得落

波叔

點解特別臭？

帽咗就放閃卡
唔洗講咁多

死老鼠>>>>>>屎味

臭鮑魚

星期日既旺角天橋

師兄未聞過浸水槽發脹嘅屍體？

瑞典臭魚

比我ok?

私怨撚借刀都唔好咁肉酸啦

臭鳩味

屋企塊用咗3年嘅廚房抹布
果日抹完野好奇佢係咩味, 聞咗一野差啲嘔

你奶過？

會失禁？

師兄咁睇唔開去做仵工

荃灣海旁

多毛先好屌

咩叫M布，唔執房意思係M巾都周圍掉？

唔知青衣聞臭啲定荃灣聞臭啲

自己條Jer

係咪西藏果個
果時兩個口罩+三張香味濕紙巾+兩條大陸佬喺入面狂噴煙都掩蓋落到啲屎味
係我一世人聞過最濃烈嘅屎味

鴨寮街公廁

珠峰大本營個廁所 佢將幾年既屎儲係一間密室度 我諗係入面點煙 應該成個廁所爆炸

啲老鼠咁狠嘅咩
掙扎到自己肚都爆埋
咩佢唔會因為痛跟住唔掙扎得咁勁嘅咩

低級借刀

隔住個mon都聞到你浸毒撚頭油味

首粥

屌那星 童年陰影

好彩佢係好低溫情況冰封...去返常溫一家劇臭無比

閪

冇冰封架大本營冬天唔比上
夏天上面平均有10至20度，所以仲係好撚臭

另外d 屎直落個大屎坑，跌左落去可以人道毁濕廿

馬屎

墳場工程挖井 挖挖下側邊有勁臭粉紅色水滲出黎
流左落我膊頭 沖幾次涼都凝住有味

支那廁所果種臭係另一個境界嚟
基本上香港係搵唔到果隻咁濃烈嘅屎臭

賓妹

巴打食賓印？

中學上Bio實驗堂解剖過死老鼠
類似腥臭味
有隻個胃生cancer脹咗
有個同學督穿佢臭到嘔

點解你會聞過

伯母個閪

我食開日本妹

應該係屍水...

有時係啲大型展館未正式開放 入去set場嗰啲日子嘅廁所都係一樣

深水埗 鴨寮街 公廁

載完超過200個大媽嘅交通工具 （無窗）

會點？可唔可以講多啲

臭雞閪

ching識貨

係細個試過急到就嚟瀨先去過一次

以前小學老師仲話去大陸廁所食煙會成個廁所爆炸
到依家都有啲陰影

「絲打入」關於陰道炎

踢完波件衫放左係個桶仔到浸
隔左兩個禮拜先醒起唔記得洗
一開蓋個浸味

樓主條j

街市賣家禽個層

果個係大商場有人睇住，油麻地啲公廁咪仲臭

佢塊閪

自然反應掛，我唔太知

你幾耐冇去過

真心又血又屎真係好臭

大河道等290，290A果個站位，臭過臭閪

睇字都有味

毒撚？
太把女有，你老母都分分鐘有

幻想唔到 有冇圖

有女要同你交代?
陰道炎即係有細菌
有菌就會臭

好似識

Nitrogen Dioxide
成個呼吸道俾佢收皮 勁撚臭

又一城女厠
血腥味

遮完雨把遮唔記得吹亁，再拎出嚟浸味
未到最臭但都好難頂

私怨

自己隻腳

N年前食過既一包 珍珍shake shake 鹹蛋黃味嘅薯片
同女朋友一人一塊 跟住dum左成包
係臭皮鞋既味道

化學老師叫我地聞NH3

溝唔到女唔洗上連登話比全世界知

我唔想知呀
雖然都知係

唔比雜種黎？

你點知的

要用碌柚葉洗下...

認真其實西洋菜南街地下M記同百老匯夾住個公廁都好撚臭

支那爆屎渠，真係一啖氣都唔抖得，一吸少少都即刻想嘔，但又閉唔到氣咁耐，差啲谷到死
諗返都想嘔

墳場啲員工即刻比左注香我裝
到依家都唔明點解要揀舊土葬位挖
明明嗰行土葬位行到盡有個花叢位可以做到同一效果
撚鳩我學徒仔

深圳灣大陸關口個廁所可以一戰

吸緊屎既吸屎車
方圓兩公里都有陣極濃烈屎味

自己

明將壽司

放咗兩星期既腐屍

最臭嘅東西是甚麼 是大家出身穿越嘅隧道囉

永遠青春是甚麼 班MK妹影嘅裸照囉

中國啲高速公路廁所
細個去個陣成日忍幾個鐘尿（好唔健康）就係因為唔想去
連對鞋都踩污糟哂
要好小心咁去唔掂到周圍啲嘢
有次頂唔順噴左啲花露水定唔知係白花油係紙巾到揞住個鼻咁樣去

我痾過一次 我真係痾過
行出嚟嗰一刻我差啲暈底
利申真絲

有冇嬲鳩你啲師傅

印度佬開完party既厠，陣味永世難忘

Fresh嘅臭極有限

柯完 你塊西 應該仲臭d

大陸客運站廁所塞左,D尿味臭到對眼,鼻同喉嚨都好"那".

你點知，你先會屌，我就無興趣

貓屎 今朝聞完

差佬

跑去邊？

海之戀廁所通常幾乾淨㗎喎

咁又無 嬲佢都無用
佢都唔話得事

女人個閪 死老鼠+咸魚+酸縮

細個去支那嗰啲中途站廁所

同感

咩味 可唔可以形容下

好撚臭但又好想聞一定要聞

真 好怕去去下仆街

聞醜Hi.jpg

自從有次，我用洗潔精洗塊布，擰乾佢之後成手臭味之後，我換果條布換得勁密

海上面飄浮過嚟既死豬肉 表面仲有過百隻大粒蒼蠅

屍臭
隻味一世難忘

+1 屋企個層死過個獨居長者 一開門 陣風連味吹入屋

一樣
初時以為係死老鼠

肯定荃灣青衣個邊無乜味

腸塞 次次開肚臭撚到

故宮某處嘅廁所
個陣仲要冬天去落咗膠廉保暖啲味焗哂在入面
勁尿急 但入咗去一秒衝返出嚟
個陣仲要係跟啲愛國愛黨交流團去
去完更加憎中國

兩條大陸佬喺入面狂噴煙...
咩意思？
佢兩個係入面食煙？
如果係 好撚勁wor
咁撚臭仲企係度食煙

清你係咪無嚟過青衣海皮臭撚到癲

可能消防呢

我係近船廠個邊好臭咩 平時沿住海邊跑都唔多覺

d沼氣

係，兩個入邊食煙，仲要狂噴出嚟辟臭
但係都好臭屎味

一定荃灣 因為d臭水係荃灣排出嚟

講起海濱 紅磡嗰個都好惡頂

支那任何公廁

釘完耳窿入面d白色屎+肚臍屎
好臭但好過癮

Pressure ulcers stage3以上 仲要有necrosis
臭撚到仆街

浪茄唯一一個公廁

巴打做過(拉賽馬行嗰啲)馬伕？

西

點解佢兩條友可以企起入面咁耐
煙味竟然係變左一樣可以用黎辟臭既野
可想而知幾撚臭

女同事個口

Porn revenge?

lm

佢兩個喺入面痾緊屎

H2S... bad egg smell

赤徑個廁所

冇呀。去動物園果時嗅過

你小學老師好愛你，好好保護你。

諗起屎之戀，買完層新樓冇耐成屋屎嘅畫面。

西九廁所

好撚恐怖

啲鄉村公廁係又臭又有一堆蚊蟲係個到飛

你唔識滴白花油喺口罩？

以前做獸醫助護
有隻大金毛食左好多白蘿蔔屙血屎
臭到一聞到就反胃

話說屋企隻貓成日瀨屎，仲要瀨喺砂盤外面
不過佢又一定會搵d野遮返住，有時一起身我就發現我d拖鞋呀衫呀俾佢拎左黎蓋屎我成日都要幫佢清
以前有一次拎左個乒乓波同佢玩，佢撥下撥下咁個球就入左一條罅度
咁我就梗係搵d野撩返佢出嚟
一撩就屌出聲
因為真係好撚臭
細個去支那d鄉村地方旅行，有d冇水沖得條坑嗰d屎坑都冇咁臭
我一睇，個乒乓波係搵返，不過我用嚟撩佢嗰碌野上面有d啡色加埋呢陣味就d奶野
心諗屌啦媽頂硬上就趴低搵部手機照住望左一眼
冇錯，就係屎
仲要係爛屎
一大pat，有好多蟲仔係度飛，上面仲有唔知邊度黎既半隻蛋殼完美咁蓋住左其中一舊冇咁爛既
加埋陣味，我真係差d嘔
諗起上個兩個禮拜我曾經發現隻衰仔個屎眼d毛上面有爛屎
我先知嗰pat屎已經喺嗰度成兩個禮拜
我先知當時個砂盤入面點解咁少屎
我先知發酵左兩個禮拜既貓屎係乜味

唔係好新淨咩個廁所依家

飲剩左whey protein唔記得洗杯，吽左成星期

扭開個杯洗果下臭到差啲嘔出黎，臭過屎

個杯用水沖沖極都仲有陣餘韻

最後用檸檬同用洗潔精浸左幾日先清到陣味

點解你會聞過 你點聞的

你咁都知？

肚臍

海星個屎眼，掂到臭足一星期

臭到仆街

港女既閪

大嶼山籮箕灣營地旱廁
未落到營地已經聞到陣屎味

中耳炎流出嚟既膿

梗臭啦每日比七百萬人屌，屌足成年

有次太急頂唔撚順先去

應該係死老鼠...
之前office天花板唔知幾時放左老鼠膠 但冇同事知 隻老鼠死左應該超過一星期 拎落黎果時隻腳係腐爛到溶左
我日日返工都聞到臭味 以為係隔離女同事隻腳臭 心諗乜後生女隻腳都可以咁臭
仲日日同fd訴苦 後尾知道誤會左個女仔 一直都好唔安樂

支那火車車廂廁所
廉價臭煙味+尿味+屎味 一入去已經差啲嘔
車站嗰個又係
但係佢哋又好似若無其事 完全唔覺得臭先勁

加埋綠汁 有su度檬果種

兩個星期嘅腐屍味

但係唔知點解佢哋啲人可以好似冇嗅覺咁 正常人一入去已經面容扭曲

好有畫面

屌你老母賓妹都啱

哇操，好臭，什麼味

發現都唔係太fresh ，其實乾咗都無咩味
公司個到成日捉到

因為勒住左氣管
D內臟屍臭味谷左係身入面無位出
所以一離開條繩
就會噴射式擠壓一堆腐臭味係呼吸道噴出黎

一定係水炮車塊西

仲多過我

jm9

成日係書包底拎返出黎索
好頂引

老鼠腐屍
臭到嘔泡

7百萬香港人都屌過，實好臭
我屌你呀林鄭

咁都好like?

巴打你都幾重口味

前警嫂

有啲廁所根本唔會沖水抽氣扇都冇
你喺入邊屙完之後，外面會有個人入去倒水
如果你屙屎嘅話，佢會入去夾走舊屎

啟德河

記得我呀媽描述佢當時係一路痾尿一路臭到不停乾嘔
到底大陸啲廁所點解可以臭成咁

睇黎人生過得太幸福
聞過最臭都只係過期強

你女同事著黑絲？

貓屎/尿

大陸公廁

你點聞的

其實嗰浸味係點嚟嘅

聽消防屌過班狗
明明佢地自己都拎到條屍落黎
但就死都要叫消防拎
班狗明明有哂防疫裝備包到成身都係都唔肯搬
而家就拎堆防疫裝備返黎低到鬼死咁遠

依家起左個新公廁

k11陣味
次次入到去都好想快d走

我老豆又係荃灣大，佢同我講話以前荃灣有好多染廠嗰啲，企係海邊碼一望落下面就會見到啲五顏六色嘅污水沖晒落海

消毒噴霧

終於見到呢個留言

好耐之前去大陸啲廟 個公廁勁恐怖 又大樓底又高成個禮堂咁又黑
好似恐怖game啲廁所咁

狗啊 屌你老母

唔怪得一秒

大陸公廁 成堆屎

又唔一定係狗嘅，可能係殮房？

我個妹隻腳
細過同佢去人地屋企
佢除完鞋臭到成間屋都係
我同朋友極速走上床 用被包實個頭都聞到惡臭
直到今日 大個左仲未有野超越到
如果垃圾房係3分臭 隔油池係10分
當時果啲腳臭至少1000分

其實陣味係點 咸魚味？

仆街同事d 身上既香水味

臭西

冇 當時小學生
佢大左又冇腳臭
真係唔知點解當時可以臭到咁

買左個包放左係袋到唔記得左冇食到，過左差唔多成2個月一開個袋臭撚到好似屍臭味咁仲要好多好似屍蟲既蟲

東龍島流動旱廁

諗起之前有條扑野片
個男人聞到條女個臭閪臭到嘔（真係嘔嗰隻）但都照繼續扑

你係咪靚仔？想奶

化學lab

做乜要益佢呀？
除左佢本人之外冇人會多謝你

以前暑假返學校
咁啱大裝修
啲廁所好耐冇沖過
入到去個屎塔有篤好耐冇沖既屎
屎塔唔止起哂屎積
仲要生哂好似屍蟲既野郁郁下
隔左咁多年諗返起都想嘔

唔係瀨都唔會想入個個

警察

笑死ching個logic喺邊
屎直頭全世界都會屙添
咁係咪唔臭吖

DONKI

聞咗青嶼幹線個化廁未
青馬果個都好撚臭

臭閪!

個同事去完旅行買返黎一齊試食
一打開蓋臭撚到嘔
但食落無乜野

有啲似Aga

男天竺鼠屁囊

ou？

臭你又奶！

落葬6年後起骨

陣味跟到返屋企
仲記得先人個樣放左6年都未化⋯⋯

連登最臭

死屍既味應該最臭
以前試過 隔離屋有阿伯死咗屋入面無人理咗好多日
果陣味有0的似人既體味加魚既腥味 mix 埋一齊
成條走廊都聞到 臭足一個星期

佢一聲另下全支那任佢屌啦，使屌林奠咩

喇叭牌無糖衣裝果隻

港女

OT入面幫個女病人陰唇膿瘡做I&D
一放膿嗰下全個手術室除左病人之外走淨我同個Surgeon
隔住口罩都頂唔順，臭到標眼水
呢世人聞過最臭嘅野，沒有之一，以後唔會亂鬧人做臭西

支那d旱廁。
閉氣先好入去

裝修地盤好正常既現象當你急個陣就唔會理咁多 照去 出返黎仲會多左個稱號第幾層既屎塔挑戰者

Hi 波叔

因為你會見到，入邊係咁

腐化緊嘅擱淺鯨魚

係個乾淨既收費公廁廁格聞過依世人最臭既野
上手支那人屙完屎唔撚沖廁
唔知佢食咩黎
一入到去我即刻沖出黎去隔離廁格嘔

屌臭左咁耐你地都唔同大家講咖咩

荃灣大河道啲坑渠口，係巴士站等巴士一陣都可以等到想嘔

咁多人去過珠峰

其他膿瘡放膿冇咁臭
生喺個西會特別臭？

東龍洲camp site 果個廁所

我覺得係
同埋可能個量太多
啲pus裝滿左成個kidney dish, 等於平時啲大湯碗有突

C你老母個hing
你老母個臭閪又唔講

個到好似唔係好多人用廁所

我阿哥對腳同佢啲鞋

呢隻狗公, 行過都聞到佢好臭.

哇 好危喎咁樣
似係仲未走 會有問題影響埋屋企人

強國窮鄉僻壤嘅旱廁

支那轉車站公廁
一條坑果隻

成個kidney dish粒瘡應該都幾大下

chem lab 聞阿摩尼亞
仲要第一次入lab唔知要fanning
大大力索落去

日薪幾多？

腐肉味

好撚正

臭鮑女神

屌你老母有畫面

點止成年

壞左嘅蛋
一打個陣味飆出黎

試過 真係差啲嘔 依家諗返起都已經喺度乾嘔緊

我女朋友啲屎有次佢唔沖廁，我行入去差啲暈左

Edwin個頭 同Frankie 個格甩底

巴打好野 佩服

細個番大陸去過公廁真係嚇撚死
一入到去惡臭超多烏蠅，啲廁所冇門嘅，廁與廁之間只有度矮牆，個踎廁全部堆到屎山咁
而最恐怖嘅景象係見到兩個男人面對面邊踎塔邊揸住飯盒食飯 仲談笑風生好似一啲唔在意咁
嚇撚到我唔敢去即係衝出去搵阿媽，呢個景象過咗咁多年仲記得，真係童年陰影

維他命B雜

有膽量寫 X之撚 三隻字 出黎
樓主都夠沙pok

咪成個春袋咁大？

記得有年吐露港果度有架屎車炒左，啲屎飛到一地都係

師兄你呢個係我睇過最清楚既屍臭描述

消防啊

好似話係屎渠味
之前蘋果有新聞講過

本身有好嚴重嘅鼻敏感，平時係聞唔到嘢
有次去支那東北一個油站廁所
個屎坑係個掘到好撚深嘅窿
我行過去想望吓個底，突然聞得返嘢，嘔撚咗

唔會狗做㗎 佢哋最撚叻封場個陣講交番比你啦 師兄

之前係大陸沙灘去廁所
屌 啲屎係天花板
嚇到我即刻跑走

屌諗起都臭

學校附近屋邨的花糟施肥又撞正落雨，臭到成條邨都聞到陣味
學校負責園㙯小組個miss話係豬糞肥嘅味

食住飯屙屎真係第一次聽